鄭苦華：有人想知再講

鄭若驊：我哋已經有一個「恰當」嘅方法可以令啲犯逃離唔到香港 但暫時唔方便講

勁撚癲啲9up

然後有人講完想知之後都係唔講

冇人想知你咪撚講

講咗即該死全家ok?

唔講死全家

ok

由佢把口講出嚟已經證明香港無法律，連最基本”犯”嘅定義都唔知。

係咪跟連登學

你問我答

大波驊咪就係例子, 去到都係比人的返來

記者：好想知 快D講 最好出書我買50本

咩方法
係咪當初佢都係比人用呢招起英國到帶返黎

紅色名=絲打
n賓口頭禪 想知再講
n本=奠弱華

有人問我 我就會講

求其啦 咩都話分裂國家咪得

仲幾好笑容，佢係幾得

有人問我 我就會講
但是無人來

講唔講都死坐家